multi_rss_displayer
===================

複数のRSSを表示できるconcrete5用RSS表示ブロック。複数の RSS をまぜて日付順にソートして表示する。

## インストール
1. /blocks/multi_rss_displayer に展開
2. 管理画面の「ブロックタイプ」からインストール (オーバーライドキャッシュに注意)

## 使い方
* 標準の RSS 表示ブロックとほぼ同じ
* 「フィードURL」に RSS の URL を、改行またはカンマで区切って入力する
